大陸tg山埃濃度比過期tg更高!!!!!!!!!!!!!!!

【轉】「希望大家可以手動share」
是咁的 早幾日朋友個朋友係化驗師黎
佢攞左最近用開隻tg去驗 姐係大陸個隻
得出3個結論
1.粒彈溫度最高可以去到3000度 如果著排汗衫中左既話可以去到3級燒傷
2.依隻大陸tg山埃濃度比過期tg更高 中左之後5秒內可致暈
3.偏酸性 用60926都擋唔到 建議大家用60928

同埋極重要
我極度呼籲大家出黎一定要戴頭盔 因為佢分分鐘中頭 會融入你個頭入面
極高溫 唔好睇佢係銀色 佢可以係去到3000度的
——
（個人後補：有很多人推論緊3000度的疑問，本人並不能確實FC這一點，請大家自行判斷
想帶出的事實是大陸TG可以熱溶到瀝青地面，對我而言已經是一個能嚴重傷害身體的事實，在此提醒各位小心謹慎處理

拉

Pish

推 大家要小心

3000度咩金屬都熔

60926 係綜合濾罐防埋acid vapor

結論: fake news

有讀書

同一篇野洗撚開咁多個重複既post 咩
拉

唔係點對付新疆同西藏呀

幫中共換血 毒撚死晒香港人

sorry，我依家先見到呢篇文